希望大家睇黃媒時關閉ADBLOCKER

原先以為自己已經在睇蘋果時關閉ADBLOCKER, 但今日先發現原來每換一版都要關閉.
原來我只關豫飲食頁那版..
沒錯, 是我低能.
不過都提醒大家, 留意一下. 以免影響媒體廣告收入.